有冇人溝我?

冇錢冇車冇樓冇樣鍾意柒講野ok

禾 但係男人ok？

d波台狗真係特別On9

ok